中聯辦歷年罕見大換班 知情人士：對港改革，更將投入經濟民生工作！

中聯辦正面臨大換班！綜合各方消息，中聯辦內部出現「海嘯式」的大規模人員輪替，甚至有傳現時全辦約480人員編制中，一半崗位會有人事變動，規模之大屬歷來罕見。

消息：並非「炒人」 冀以全新方法處理香港問題

政圈近月接連傳出中聯辦人事變動消息，包括宣傳文體部原部長李海堂已離職，獲安排另有任用，而去年11月由政法委「空降」的副部長鄭琳，將會「坐正」。

有消息指，現時中聯辦人手編制約為480人，而是次人員「換班潮」涉及一半編制，即約240個崗位，規模罕見。知情人士表示，今次是人員換班，並非「炒人」，而是希望「新人事、新作風」，以全新方法處理香港問題。

該人士指，接任的人選許多都與香港並無交集，可以「更客觀」、「更科學」地分析香港問題。而接任的新面孔亦較年輕，來自「五湖四海」，目的就是以全新的角度和方法，探討、解決香港錯綜複雜的各種政治和經濟民生問題。

中聯辦部長僅次副主任或秘書長 同掀換班潮

由於涉及人數眾多，該消息人士指，不單止涉及基層崗位，亦觸及部級管理層。中聯辦主任駱惠寧轄下有6名副主任及1名秘書長，再轄下有多個機構，包括辦公廳、信息諮詢室、信息中心，以及社團絡部、社會工作部、港島工作部、九龍工作部、新界工作部等21個「部」。換言之，中聯辦「部長」的級別僅次中聯辦副主任或秘書長。

各部門工作會有更嚴格要求 「出外見人也要寫報告」

消息人士認為，是次調動涉及決策層，日後工作「本質」亦不同，不會再是「簡單地做做宣傳、食飯剪綵」，而是有更嚴格工作要求和紀律，「甚至出外見人也要寫報告」。此外，中聯辦的工作將不止於政治層面，將投入更多資源和人力探討如何改善香港的經濟、民生工作。

強調一國兩制、港人治港、高度自治不變

消息人士評估，今次「換班潮」中雖然有許多人以往都沒來過香港工作，亦不懂廣東話，但無礙中聯辦的工作。消息人士預期，新人會用更科學、更客觀的方法來看待香港問題，配合香港新形勢。

消息人士認為，是次人事變動或是中央對港方針進入新的「改革階段」，但強調「一國兩制」、港人治港、高度自治的總原則不會改變。

每日都迫大家移民放棄香港

新疆模式
學定採綿花

是鳩但啦

叫佢哋每個人住返一兩年劏房先
每月攞最低工資
了解吓香港民生經濟問題

事實上係將江澤民 曾慶紅人馬 全部換走
(江派已經衰落
但呢班人同本地富商有一定關係)

做夠幾年有香港身份證
舊果班走了 新一批又會做香港人

咁港府仲有咩可以做

你理閪得佢乜派麥派咩

講極連登仔口裡熱烈身體卻很誠實

收回所有丁權

留辦,不留人

一丘之貉而已

次次換特首都話搞民生架啦, 問題係屆屆個核心都係要民主多過民生

支共覺得之前打壓得唔夠勁D人先會搞事
要換過班更加勁既打到你變肉醬先得

富商會理

李嘉誠走人其中一個原因

係周永康，薄熙來，令計劃班人倒臺後
佢經營的上層關係破產
令佢無辦法再睇得明中共內部搞咩

成個中聯辦被人大清洗
堆有錢佬苦心經營的關係
例如飲飲食食
會無左

新人上來就要扶植自己的人馬

紫荊黨，中聯辦大清洗
中共唔單單要消滅泛民
仲要打破有錢佬，江派中聯辨(廖輝人馬)

呢20年發達 搵著數 同盟

紫荊黨既出現唔係冇原因
我寧願俾紫荊黨同呢班中聯辦習派統治
都好過俾藍又要奶共又要拎外國護照又唔係苗紅根正既藍絲統治!!
建制派黑警呢班仆街班藍絲狗都不如

8964中共都係故意調動其他戰區解放軍入城殺人

其實立國安法係搞呢班人多過搞香港人

因為舊年年頭換人實情係政變來, 將鄧小平路線既香港餘黨全部剷走

一班生蕃教中環大班點做嘢？

換黎換去都仲係以為2019有大台 係美國佬搞事

咁既思維換100次人都無用啦

隔離POST有篇深紅霉出文
講到大改革係用支聯扮去頂替港共
似乎2單野都係有關
唔通真係用支人拎實權做準備?

得喇
知你班友不嬲都唔客觀唔科學喇

說好的「港人治港」

民生=中南海搵錢

講白啲就係要加強控制傳媒同新聞部

聯絡機構呢個term已成condom

佢都on9嘅
中聯辦舊人最好作用就係本地嘅關係
你宜家換舊人，即係放棄關係網
出咩事起上黎，你靠班新仔？
班新仔最叻就係講政治正確嘅廢話
但做起事上黎一定搞唔掂

即係中聯辦換人 港共政府唔換人？
中聯辦治港？

即係唔再用班放軟手腳等退休既人
要對香港下毒手
換一班年輕既刀手

係就精彩

即係更加唔知香港係咩

再玩爛d

對香港更冇感情
對港人可以下手更狠

女要學定車衣，男要學定採礦

搞撚笑
支那大官 出身份證要做幾年?
直接出一張俾佢喇

重開鉛礦磁礦
東突厥種哈密瓜香港種西瓜

香港連田都無得耕，係咪要去揼石仔勞改

你估佢哋真係覺得美國佬搞事咩
純粹搵個藉口唔俾人睇到佢哋係廢柴啫
順便仲可以立多個稻草人打，何樂而不為
但係佢哋覺得有冇大台呢樣嘢我就唔知喇
淨係得班藍絲廢老覺得係美國佬搞事啫
你喺條街都聽唔少啦佢哋真係深信美國佬係主謀
真係聽得多就笑出聲
屌佢哋都費事

你哋炒樓唔使交稅仲好意思講改善民生

兩種可能：
1. 更高理統治, 整死你班友再換血
2. 重演沙士後中央救港劇本, 港豬不停地奶呀奶呀奶呀

no different
all communist ain't innocent

以前是江派話事，現在是維尼揸弗

中聯辨平時除咗炒樓飲酒仲有咩做

多謝中央

講撚到連登仔有能力影響現實咁
頭先搭緊lift又聽到人講自己同身邊好多人都搞緊移民

現實係點 連登仔點睇又有咩所謂

搵啲唔知香港為何物嘅人繼續搞死香港
支那大陸閪執牛屎啦返去

集中營全面啟動！

嘥氣
佢哋做嘢不嬲都係單一思維
最撚鍾意一開波就乜乜定調 又定性乜乜柒柒
討論都未撚討論過就一言堂 你話乜就係乜

港共:香港核心問題:年青人置業難

架空香港政府

即係全面洗牌，接管空出嚟既餅？

白撚痴

佢連香港都冇辦法完全控制到憑咩學人打仗

民生關佢地乜事

民生係咩？中國特色民生？（吃飽飯就是民生）

巴打係child登講呢啲無用架

派錢啦 用黎買波

講左有冇20年
次次都話搞好民生經濟
唔使搞架喇
你話點就點啦
而家wfc

似係郁奶共派班人 見佢哋太廢
又有紫荊黨抬頭

而家都唔係要做野
係要冇connection冇利益關係
方便要殺人嘅時候唔會手軟
做打仔唔使 200 IQ

咩連登仔點睇有咩所謂啊
而家叫緊連登仔唔該身體力行走撚左先啊

咁都係了解到民生同經濟
要更深入了解埋政治同體制問題，要食半年催淚彈，每個星期俾人打幾棍，一個月隨機抽一名屋企人消失幾日
每3個月俾人告一次暴動，點打都一定要判輸

啲所謂建制派根本係真正意義上嘅漢奸
個個搵著數，仔女送外國。
我係習帝就唔撚忍佢地
搞乜民生都係假
清左班垃圾先再講啦

低質之那人管治高質港人，下場有目共睹
班死差佬明明養佢哋嘅係香港人，竟然掉轉槍頭
服從鄉下佬落為零order欺凌養起佢哋全家的香港人

猿巴巴唔係講緊紫荊黨先係支二代搵錢派咩

問題根本就係個制度上面
2套完全唔同既制度同價值觀, 唯一既解決方式只有解決其中一種制度

你以為你自己係邊撚個呀
人地鐘意幾時走 點樣走駛唔駛同你交代呀

你點解覺得新人唔係「藍又要奶共又要拎外國護照又唔係苗紅根正」

人地專登搵外地人黎，就係為咗更加無心理負擔咁剝削同鎮壓香港人，民生經濟呢啲野，佢駛撚知咩

班黑警最應該換血
又鬼佬，又腐敗，犯案累累，懶，hea，連一個散仔協會都頂撞上司。
還掂都係，換批大陸民警落嚟都唔會差得過佢地，起碼人工平啲

1989年搵四川匪軍殺北京人

點解你覺得佢哋攞香港身分證要跟規矩？

住完要寫report in English

食窮維穩費

又整個紫荊黨

有基層崗位 一個裝飯既工作崗位係可以變到好多香港人出黎
幫D 乜總物總 出機票 訂酒店 claim 的士錢果D 秘書 (每個X總都可能配一個秘書)都可以係中聯辦人員

呢D人員又有屋企人 又會生仔 中聯辦又順手比埋單位佢地住

其實權力一定會咁
就算開頭唔係
最尾都會腐敗
所以習帝識玩既話
換血時一定會順手搵啲舊勢力祭旗
殺雞儆猴立軍威，等啲新血驚下

追溯返佔用官地損失

採木綿花

點換換邊個都係咁㗎啦,仲對班中國人有幻想?

2014都有人屈佔中嗰班收美國佬錢

換血只不過將民怨射落啲condom到
不斷loop
由董建華開始已經係咁
見慣見熟

支那官又話個個都讀工程，連條屎渠都搞唔掂

副部長鄭琳
屌你一隻林奠都未夠仲要黎多隻奠琳

判定香港問題係外國勢力，舊港英餘孽同舊既得利益者陽奉陰為，唔全面落實習主席意志。
所以要換班同香港舊勢力完全冇關既人，全面落實中國管治模式在香港。

e個世界有d人諗野真係好神奇。
我哋眼中睇，明明就係一路維持住一個微妙既平衡，先會有香港奇蹟。
香港出問題，明明就係因為大陸唔識咩叫妥協同平衡，只強調行政管制，權力同鬥爭。

但佢哋就係可以解讀成管得未夠多，管得未夠全面。

太上政府, 有埋東廠做劍
有酒好酒

睇嚟係你唔知上面諗咩
佢講梗係話有外國勢力唔通講自己衰咩

武統香港

基本上,中國搵對付藏人和政敵入主中聯辦、搵拆教堂入主港澳辦
同埋,搵討厭境外媒體和烏坎事件入主國安公署

已經睇得出今次中國會對港人可以下手更狠,預料:
駱惠寧對付在佢眼中的港獨勢力和敵對勢力
夏寶龍對付香港的宗教勢力
鄭雁雄對付香港的傳媒勢力和原居民勢力

全面大劣化

香港係撚民生經濟問題？
支共spin你又跟住spin
連登仔真係…

賺夠，益下期他同志囉

因為佢唔係諗點管治
而係點先可以令自己終身控制權力

連民生經濟問題都靠中聯辦(黨委)管
中聯辦d民生部、乜部物部變香港內閣了
香港政府可以摺柒咗佢

又過黎買樓

收皮啦撐警賤種

解讀：文革2.0提早香港上市。批鬥行業勢頭大好！
內地/本地應該招聘批鬥搞手

香港政府已成condom

叫G

大把打疫苗啲工留返畀新移民做
fat fat
平時蛇齋餅粽
得閒廣東浸「溫泉」
慳返唔少買餸錢
越生越多

中聯辦幾時成立埋三司十幾局

有冇幫手足賠幾？
唔撚係口講手足一個都不能少然後口爽荷包笠
要人地藍絲老母賠掛

轉頭成班新staff幫手炒樓炒股

民生最撚政治果個話自己唔講政治

老懵董：年輕人乏上流怨氣大
人講你又跟住講？

邊撚個俾負評我我屌晒你哋老母共諜
去團結香港基金推薦人上大灣區啦
柒頭

換另一批人黎俾人制裁

習派由 江派＋deep state 年幾前喺香港搞咁大壇龍鳳開始
藉機义隻腳入嚟香港呢個潑水都不進嘅江派＋deep state 統治聯盟
本來香港成個劇本，係要將香港變成人間地獄，再因此推習派落台
同時美國嗰邊，同步將 Trump 派剿滅
但而家
習派反過來喺香港借機一鋪炒起香港江派
美國嗰邊係咪如表面睇般，deep state 獲勝？其實未必，仲要有待觀察
係咪覺得習派由幾個月前搞國安公署，部署國安法，送中加抄家
無論係時間，定做嘅嘢
都係擺定個局去對付香港江派同 deep state
亦巧合地同步配合 Trump 喺美國對付 deep state 加江派啲企業
真係巧合？
呢個世界，巧合通常事不過三
當成個局裡面，多方面細節喺同一時間，可以 tup tup 陷陷埋一齊
十居其九都係有人有心為之

我認真同你講 習近平心入面真係咁諗

我地係唔會明 因為佢地係受共產教育長大

擺到明要架空香港政府，正式一国一制

推廣大灣區讓年輕人走上去，同時讓內地年輕人走出來

//轄下有多個機構，包括辦公廳、信息諮詢室、信息中心，以及社團絡部、社會工作部、港島工作部、九龍工作部、新界工作部等21個「部」。//

仲架床疊屋過香港政府聽名都覺得on9

回收丁權
收棕地
起樓比香港人
正視黑警問題
打擊地產商
捉返啲貪污工程
取消每人150人
香港人咪服你地囉，死都唔撚做

純粹覺得班老屎忽係驚制裁，賺夠就返上去，搵班後生頂上，等美國查唔到，我偏向覺得中央都懶理香港事情，反而連made in HK都無埋，外資走，香港真係同深圳無異

新疆嗰班嚟接班

係外國覆緊你

共狗都On撚99 用多角度睇野有咩用 宜家正常既後生都想你班柒頭死全家同支那亡國咋

下 你講到我地一個崩都無捐過俾場革命咁你都幾撚好野

雙普選
廢除功能組別
解散警隊
獨立調查委員會

你竟然可以講漏咁多....

已負評
支那消滅香港人先係第一要務
你講嘅每一樣嘢
共產黨建成咗新香港人嘅香港 同化咗之後大可以做

回收丁權ok
收棕地ok
起樓比香港人ok
正視黑警問題 廢除成條警隊都ok
打擊地產商 捉晒都ok 全部起平價樓
捉返啲貪污工程 真係要做無難度
取消每人150人 直頭ok

絕對認同你講法 成班死黑警應該大換血!!!!!!!!換D平大陸公安黎最好

岩啦 換走晒d公務員
平靚正